(七七遊行) 今日遊行係文化輸出運動，所以要展現光輝嘅一面比旅客睇

無錯，我地要搞清楚今日遊行嘅目標

今日遊行其中一個大目標係為左將示威文化輸入中國
我地首先明白中國人對遊行示威一定係持負面態度
因為中國嘅報章同電視台係只會報導遊行示威係暴力唔理性
所以我地要完全表現和理非非嘅一面比佢地睇
要搞清楚咁樣做先可以軟性易入口咁令中國人明白示威係咩一回事
相反叫囂/對罵/講粗口等硬性方式佢地一定唔會理解同接受
我地要明白佢地係比香港一班中立遊離份子更保守
所以一定要對症下藥

今日遊行絕對會碰上同中國人對陣嘅衝突
但我地要盡可能冷靜理性應對
面對可以溝通嘅，就溫和應對
面對不可交流嘅， 而對方明顯係想撩事鬥非嘅，就叫口號回應就可以
總之，態度一定要規舉，但士氣要保持高昂

可能有巴打認為和理非非係無用
我都好認同
但要搞清楚今日係文化輸出
目的除左係將示威文化輸入中國，從而對中國同香港政府施壓

所以你可以當今日嘅和理非非係一種手段
千萬唔好中警方/政府/5毛奸計，佢地一定想盡辦法將今日搞成動亂
如果今日成為動亂，就完全做唔到我地本身施壓嘅目的
希望我地可以忍耐，今日要打一場勝仗

但要搞清楚今日係文化輸出
目的除左係將示威文化輸入中國，從而對中國同香港政府施壓

從文化手上還手拖

希望大家明白今日嘅和理非非係一種手段

文宣去海傍

我冇嘢講

七七遊行，求求大家幫手！！

左邊真係不得了

就係要呢啲

絕對要和理非
唔好衝!
唔好俾班狗煽動

我冇野講

係 如果一衝就一定做唔到今日嘅目標
而且班狗一定希望你衝，否則唔會部署1500人

大家今日做保險狗傳銷狗咁sell野

無錯，就係要咁

一齊印出黎派

高鐵站圍住哂佢地聽唔聽到

佢地會行出黎，沿途一定會同佢地接觸到

忍耐

推

Push

大家加油

方向 輸出文化

最怕嗰D反大陸人反上腦既壞左大事。

其實佢地都係兄弟
只希望佢地可以同我地一齊忍
要認清目標，要忍辱負重
記住，小不忍則亂大謀

脳殘！

你好

小不忍則亂大謀
今日我地嘅忍耐係為左成左文化輸出以達到最後向政府施壓
咁樣我地先可做到政府回到5大訴求
我地一齊加油

文化宣傳日

今日好驚有人舉英國旗

個婆婆
希望大家要好好分析下今日點做先係最有效

小不忍則亂大謀

早上好！

我睇完新聞，我有少少愚見⋯⋯

其實，應該要同發起人夾一夾，今日應該呼籲所有人唔好去遊行。只係發起人加一兩丁友去行。其他人轉入真係會見到人嘅地方，派傳單宣傳「反送中」。

我知我恁講，一定有人話我係「鬼」。

不過，請諸君義士諗諗，好明顯班黑警連同港鐵已經準備好晒，再加埋旅行團配合。今日遊行肯定得我地「9」行，附近可能無乜人。所以，係遊行路線未必發揮到最佳宣傳效果。

另外，黑警扭盡六壬，分隔示威者同行人，並且一定齊晒馬，如臨大敵一般。如果而今散晒啲友，只有一兩丁，但附近有好附人唔係行，只係分散派傳單，必然打亂黑警部署。其實間接影響黑警士氣。「此計出自《孫子兵法》」

此計，亦無犯法，亦可似令訊息擴散開去，更可打擊黑警士氣，一舉三得。

我地未必次次拖行馬，鬥多人至會贏，可以考慮一下其他奇招。希望各位義士考慮考慮！

推推推

其實係可行之計，不過太遲講，要組織加傳單準備其實至少花好幾日處理

1240更新 -
由於高鐵站已被水馬重重圍封，遊行人士於終點的集合場地範圍將會大大地被縮小。
高鐵站唯一入口 -
佐敦道/柯士甸站B5 > 佐敦道行人天橋 ＞ 入㘣方直行 ＞ 落地下大快活出口 ＞ 高鐵站D入口
高鐵站唯一出口 -
高鐵站L1 > 往佐敦道行人天橋(可出巴士總站/柯士甸B5出口/佐敦道)

文化輸出接招啦

大家記住今日和理非!

我無嘢講

忍耐 我無野講